喺英國讀書，睇到香港好想幫手但係唔知可以點做

真係好無力

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

香港既手足加油，我地外國除咗銀彈冇咩可以做

巴打你個link唔得喎

咩link

【英國戰線】登記做英國選民！依家喺、即將去、曾經住過英國嘅，全部同我入晒嚟！